100ml 牛奶， 兩個蛋黃，一部焗爐，若干面粉牛油，有咩可以整到

有無高手有recipe

若干大約有幾多

牛奶炒蛋

其實大量至啱

scottland shortbread : 麵粉牛油糖比例4比2比1

其實主要係想用左牛奶同蛋黃

咁真但係牛奶咁少冇乜嘢
做到custard起碼都要一杯奶

古早味蛋糕

pancake

曲奇都得啦

有甜味嘅麵糰

飲左佢食左佢
得咁少

Brioche

邊種粉?
scone, cookies
蛋糕都得...

鮮奶燉蛋

杯牛奶飲咗佢
蛋黃放出前一丁到
焗爐焗香麵包 整牛油多士
面粉放返入櫥櫃永遠封印